Для подключения доставки кода в kubernetes-кластер в Яндекс облаке:
1) Внести в файл значение переменной YANDEX_CLOUD_KEY,
где его взять

2) Внести в файл значение переменной YANDEX_CLOUD_FOLDER_ID,
где его взять

3) Изменить в <файл> <Deploy_To_Yandec_Cloud> в true# ansible-lesson

